Title: Tux et FreeBSD
Number: 3.6
Author: CaptainPosix
Summary: Le tour de table avec Captain Posix, Bubulle et Tolrek, le jeu de Tolrek avec whoremaster, et un dossier sur la pile graphique de freeBSD avec Jean-Sebastien Pedron
File: ParoleDeTux25.ogg
Filesize: 299622361
Date: 24-09-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
